公路車clincher vs tubeless

想問大家有咩睇法？平時踩開開口 諗緊試唔試吓轉tubeless好
單車舖安裝費最平又要幾多呢

唔係玩到盡嘅keep開口啦，維修方便

我都上網睇過好多文章 話tubeless性能好好多
搞到我有啲想試吓新嘢
而家唯一令我掙扎喺開口同tubeless之間就係開口有我想要嘅黃邊 同我車架襯返色 但係tubeless冇
Tubeless有黃邊嘅得好少牌子有 一係就係啲平價軚 一條就貴到成$500
有冇人試過第一次買tubeless自己裝順唔順利？

tubeless入放爆液第一次通常都奶嘢，唔怕污糟就自己嚟都得，之後一年換一次咁

如果唔係練嘢嘅，rolling resistance嗰啲邊度分得到，踩多兩次車好過啦

買對貴少少既inner tube其實一樣做到輕+快既效果

要輕可能用管軚更好

Vittoria corsa speed會唔會比普通corsa過彎冇咁咬地呢？
我見corsa speed 1 compound 普通corsa就4 compound

你哋用開口係用緊邊款軚？

自己車係垃圾軚未升級，有frd用goodyear話咬地好，GP5000都多人讚

今日同fd傾完之後我傾向想揀開口黃邊Vittoria Corsa G2.0
想問有冇人試過乳膠內軚嘅感覺比普通內軚差幾遠？